完美tackle速龍！！！

0:20開始, 好似打rugby咁, 一野撞低隻速龍救手足
對方玩刺激性神經毒氣同head shot
我地就只係死守, 極其量先掉下磚
行動一定要升級！！！

精彩

721

呢個手足做到好好

推 最緊要救人

好有型

推，全民還拖

點解攞佢支棍
唔攞佢支槍

靚

好波

點解咁多手足係畜膿身後跑過
到最後會有位手足落單同得一位救

好型

型撚閪柒到啊巴打我愛你，好榜樣

推

推
多啲咁做，少啲手足補捕

手足好勁

手足好波

點解呢兩隻 速龍 會係人群中間

見到後面勁多人跑走, 即係呢兩隻 速龍突然出現在人群中間到

無野好講!
太勁啦

速龍只係厚裝加碌警棍
多人肯反攻既 佢地都唔會頂得順

手足好型

巴打好好波

射左

應該要搶哂佢裝備

完美示範！兄弟真係唔撚使驚畜龍，出棍出汽槍咋。

感動

呢段好嬲，得兩隻狗 你後面咁多示威者都唔撚打柒佢，只顧自己走

Bravo

勇武救手足

好型

btw 應該打返佢地

手足做得好好
救得一個得一個

裝備應該係要留比呢啲兄弟

推 要救人呀手足

巴打應該玩開rugby或者美足
正常人第一意識唔會咁勇武撲落去
因為一唔夠力或者衰左分分鐘比狗捉埋

好犀利

型

Push

咁先係架嘛！

堅勁，搵命博

點解你屋企嘆冷氣唔出去

仆你個街，我地就係要呢D！

救人就要咁做！！

平射開槍？

痴線，真救人

簡直係完美救援！

就係要呢種做法呀

全部男既學野唔該
絲打就唔好咁做啦

好感動巴打好波

企係美麗華入面果班
你地慚唔慚愧呀屌你
人地落單都唔夠膽衝出黎救

大家快D聯宜下RUGBY

現時班狗戰術：
放煙向前衝 後街班狗係私家車準備 我地中排又有狗混入 前線向後跑走時就比班中排狗㩒底 已經唔係清場 係大圍捕手足

美麗華 唔得你死，叫住客點算

文宣，講出事實真相

仲聽到人大叫唔好打

屌隻畜龍咁撚近開槍根本係想殺人

要幾有義氣先做到，連登冷氣軍師永遠做唔到

好撚野

做得好 一個都不能少

啱， 各位應該要有覺醒
見有落單狗就應該

好波！

我無嘢講
721

我寧願睇呢啲救手足

會鄧佢哋開心，救到，一個都不能少

就算撚狗撚到仆街又點，我依家笑唔出

屌你老母班仆街，好似當玩war game咁射

咁撚近開槍係咪痴撚線

應該走個陣tackle抽下水

正呀

多謝你
救得一個得一個

攞槍等於畀差佬理由開實彈

一定要推！

好撚型

好撚型亦都救到人

英姿

型到痴線

好波巴打救到

好型多謝你

得幾隻狗果陣真係要救
根本就唔洗驚
佢地打份工錫身過你同我
一有手足還手佢地一定驚

做咩唔直接圍佢？後面有追殺？

畜龍落晒單, 都無人圍

全香港男人去打rugby

得2隻速龍 走果陣一人一腳啦

想搞快閃連儂牆，有興趣可以入黎一齊傾

連儂場!進!化!

巴打你地加油

好撚型啊

一早應該咁

咁少速龍都驚？

推 救自己救手足

得2隻落單狗都要急住走 圍佢地一獲先走都得啦
搞到差d又有兩個手足比人捉

救人好野

救人要緊

手足

你講得絕對無錯，只要有戰術，五個人死守一隊互相幫助，就比較安全!

射咗

依家係出其不意先撞得低啲畜牲
過多幾次可能習慣左就變送頭
我建議係打佢嘅重心 捉腳
一係就打佢弱點 春袋

但係一大班狗群又點解決

其實成日話一個都都不能少
起碼都要咁先似樣㗎嗎

做得好！
要救人呀

👍

試著說 我要學rugby

講真呢啲先叫be water
而唔係拎敵進我退做擋箭牌而棄手足於不顧

屌你班人得果3隻狗都唔圍佢
走

推
我地要學識咁做呀！！！！！

d人跑到咁肯定都幾大班狗係後面追緊上黎 唔好怪手足無咬死果2隻狗啦 根本無時間係度慢慢打

btw 救得好

型,搶左技警棒

多謝巴打！

開住槍射 成班擦身而過 100個先可能得1個救人

好撚型
真心好撚勁

有啦 仲有幾件跑緊過黎 你有冇睇架
自己友得2個咋

呢D先係義士

d人係速龍背後跑過都唔一腳伸落去

我同你地講今晚我打飛機就睇呢條片

一個都不能少！
好波！

睇得出果幾隻速龍有留手，無認真捉

根本鳩衝拉人依個戰術 係對示威者同差佬都極危險
佢地只係侍住香港人唔還拖 先會用咁既方法
係外國? 佢地夠膽咁樣輕裝衝前拉人 俾人打死左啦
全世界既防暴戰術 都係盾陣再慢慢推進

手足又勇又冷靜

示範

好型⋯ 呢個手足如果響戰地上救到人 足以升軍階⋯⋯

可惜呢d畜龍落單既情景可遇不可求

完美示範

痴撚線
咁撚潔癖 打鳩佢啦得兩三個
幾多人恨左呢d機會幾耐

識人打 rugby, 男女老少都啱學，巴打完美示範埋身攻擊，但對住鎗就無計

手足好野

gd

條仆街係咪近距離開槍

英雄

正常根本要咁做... 20人每人tackle 1隻已經好夠

留定走現場決定 但決定留就唔好亂企
[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

《香城攻略》陣型戰術教學

因為知你班友冇料到囉
咁多人跑都冇事

咁先似樣

有槍
講你就叻

靚波

無人講入面隻狗拎住枝槍想開俾另一隻禁住左?
想咁近開槍係咪癲左

呢個要推
多啲人幫手救起碼唔使送咁多頭

個巴打係蜈蚣彈咁起身？？？？
撞埋去自己都會跌架喎！！！
好撚勁！！！！！

好撚型啊救命

打柒班狗呀

咪撚打飛機啦 成班人自私走 得一個人救人

好多手足話出實彈就贏

呢個真係特殊例子，點解會錯哂位

自己果面都係得2 3咋
你識唔識判斷情況呀 依家唔係幾十人打2 3個呀

大家學野
速龍其實好脆弱

佢地要幾個 制服一個 一落地 佢比你打撚死 就好似今次咁

BTW 個傻閪速龍 想向背對時人開槍 ？

嘩！
！

真教材

太多潔癖
之前比黑社會打都拉住人
D輿論唔fact check又比人屌, 話唔應該變成對家咁

出去畀人拉
不了

push

其實我想知道
外國有冇 速龍隊 呢D兵種??

感覺上
如果法國, 希臘 有速龍隊, 一衝出來就被人打死左

勁

搶！

點解你咁撚戇鳩仲生存到以一刻

根本夠膽反撃多人SUPPORT就速龍都變精蟲

出解放軍都係啦
到時證明香港冇得救喇
返屋企訓教 睇班外資會點做囉

手足証明速龍無想像咁可怕

咁你收聲啦

成日發夢都係冇目的咁守 人地衝又退 退到冇路就走 試下學人還拖啦屌 一個敢做 其他就會敢

勁full gear 打都無用, 係靠撞

班柒龍平時咪又係靠人多 1打1真係可以返歸抖抖

今日最振奮嘅一條片

得幾隻速狗就要打
一定要爆頭 斷手斷腳

學到嘢

你老母咁撚近開槍
就算橡膠彈都可以致死

好滾動 身為瘦仔真係做唔到

黑警係d人退後係咁開槍 ？

多謝你，呢位義士。好人一世平安

high tackle, foul嚟，不過做得好

一齊爬山的體現。
希望大家繼續

反面教材

後面成村人慢慢走, 無人去救人

純料想問下點解會有速龍仲前過D示威者

但D示威者又向後跑

手足情深，齊上齊落！

係 所以個巴打先會仆街

呢班大陸公安.......

不顧香港人性命..... 見人就卜， 見人就砍

香港人為何仲要對佢地咁仁義？ 示威人反抗是遲早既事。

還拖還拖還拖還拖還拖還拖還拖

真勇武

理性討論
攞支槍有咩壞處

要俾勇武睇

殺死班狗

根本就打得贏

發夢曾經都畀手足救過，大家要去除心中嘅恐懼，勇於反擊

d人唔好打飛機住先 速龍可以企人群中間係咁開槍 仲想捉人？

屌，咁多人都唔還拖

咪撚戇鳩啦，用下你個腦諗下搶槍嘅後果

幾十兜友驚兩隻畜生

勇武巴打靚tackle

好型！

退得咁快肯定有成批黑警衝

打過rugby人士建議
如果可以嘅話唔好攬速龍上身
坐低少少
從後攬實佢大批（好撚緊要真係要有咁實攬咁實）
然後將個頭埃向一邊將佢向前推跌低

*唔建議喺前面攬
前面攬會俾人打到好痛*
攬腳可以降低佢行動力
純粹提議
做唔做自行決定

此風必須長完美一百分

可以咁近開槍？

明明有隻畜龍背向咁多人....但無人搞佢

幫手屌都好過無

成功救隊友

其實D人可以跑走果陣, 借機踢一腳, 再繼續跑, 唔會阻好多時間

好靚

大家學野

根本就應該咁，大家要團結

表揚 嘉許 手足

真義士

屌好撚型雖然我無資格講咩但係真係如果兩三個可以回頭救人（前提狗都係一兩個）應該可以救到一部分前線手足

我覺得好對唔住前線..自己都做唔到啲咩

好野！

好有型，英雄

唔好掛住屌啦 知唔知比速龍追個心理壓力幾大 你有冇比狗追過？
承認係唔夠警覺性 下次會做得更好
但唔好掛住屌ok。
不分化 不割 不被捕 不流血

唔可以淨係讚嘆
要一齊做
利申:過緊心理關口

清ruck

隔離個手足即刻執走支棍扑濕2隻畜聾都抵讚

成百個得2個出手
大家要克服心理關口 人多要還拖呀

哇，精彩！

講左幾多次錫春袋冇人做

做得好

721元朗 811北角

條片證明你肯撚狗 d狗就會縮

人數遠多於呢班畜狗都冇人上，今次結束真係要嚟個大檢討

一早應該咁樣救人

商場入面成班望住唔救人
得幾個手足撲埋去

拉加傷好多個香港人先踢到佢一下
唔好打飛機啦求下你地
咁樣落去嚟係辦法

升級！！！！！！

拉走一個除衫啦

唔係搶
執喳喎

事後佢地有大大聲「屌你老母」

你攬完自己仆街咪落單

你俾狗追下丫

幾十個人得一個做嘢
大把落單狗可以抽水

叫呢班手足去代表香港打Rugby 7啦

我地損失左好多手足

口講天下無敵

呢個一定要推比前線

治愈

明顯鏡頭外有狗啦

屌呢條片真係要推

推比所有手足睇到！！

辛苦前線

Be water
多幾條友先好咁啦
自己一個衝埋去救一個你點沖埋去都俾人捉啦🤔

搶左碌棍已經好威
再慢慢搶裝後面狗趕到黎又個個手足走晒真係食屎

up

救人果幾個手足真係要致敬

型到 完美示範

心理狀態仲未夠應付
個個都係好驚, 見到就走, 唔敢還拖

同埋冇記者阻住救人都好重要，
當然記者既鏡頭都係保護手足其中一個方法。
但係勇武直接救走手足係最直接了當
所以記者哥哥姐姐，麻煩你地唔好擋正係中間，
留條路比手足，
火系魔法師詠唱都唔使怕誤傷記者

Dklm 俾人laser 射眼就工傷
自己射撚盲人地就唔使負責任
幫手推!!!! 記得要加減字句

召喚戰士一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

Btw 大家都可以向紀員會提議黑警減薪的

把槍屬於班狗，你覺得班狗咁好人會覺得你唔係搶而係執槍咁搞笑？ 你活係平行時空？

屌佢老母 又射頭 大家裝備要升級

邊個傻撚叫人唔好打

好波 巴打好撚型

*2019-8-11* 今晚
🔻22:00 FB
發動集體檢舉"向香港警察致敬"專頁,5分鐘後 重複檢舉一次

🔻22:15 集體檢舉"HKG報" ,5分鐘後大家再檢舉一次,

🔻22:30 ,檢舉"幫港出聲"專頁,5分鐘後再檢舉多次,

大家whatspp ,IG ,snapchat...等分享比朋友又好,口講又好,有Facebook既,應該要幫手檢舉! 增加對家文宣成本,我地香港人唔會屈服同認輸,大家請盡量分享出去~每人分享比10至20個朋友,記得今晚10點開始Facebook 集體檢舉!

請受小弟一拜

召集所有滅龍魔導士

巴打 好波

認真答你，
槍袋有防搶鎗扣，
要先㩒低先可以除扣，
你唔熟係好難係一瞬間拎到，
仲要隻狗識反抗呢，
其他狗又可以拎鎗射你；
退一萬步，比你輕易搶到鎗又冇其他狗，
咁你拎住支鎗打算射返狗

巴打多謝你

只要肯攻，救人之餘仲可以打狗

果幾位巴打有義氣

大家唔好打飛機住

推返啲行動post先
今晚未完架
求下你地

夠人多，打翻轉頭，二打一你估佢唔驚

好勇

Agger
一直都係敢打就會贏到班狗

搞撚錯呀，條仆街當街咁撚近射人
屌你老母黑警

即變64

唔該巴打

好激動 終於有人做呢步